想搵個絲打一起過中秋節

食燈籠玩月餅🥮

你打錯字😂

請表演食燈籠，最多我表演返玩月餅你睇。

直必腸最好玩

沒打錯 中秋都係做呢啲野架啦

其實唔難

ching最知禾heart

原來你仲未有女-.:

叻啦 屌你老母！

想執幾次中秋Q

幫你推po囉貢惡-.-

唔好爭食thx🙏🏻

祝中秋佳節分手 啊門🙏🏻

點解唔搵嫦娥？

因為美國放棄咗登月

咁.... 月娥呢